西維爾呢隊西波真係。。。

我屌你老母閪維爾 之前搞鳩達哥 而家搞鳩我獌

咁西維爾又真係出名作客廢到西既

尋晚成六倍

Fat fat

Call左經紀睇樓了

我獌萬歲